知唔知聽日（420）係咩日子

就係班mk大麻死道友上斷頭台嘅日子
覺唔覺香港應該推大麻死刑化

點解大麻=mk

係啲死mk嘅玩意

夠薑就去譚仔叫大麻
係d小朋友先鐘意燒草扮型

利申食開紅萬

有好多唔同社會階層都會接觸喎ching: 香港大嘅abc, 音樂人, 大學生等等

即係唔同社會階層都有MK

呢班應該送去打靶

依班死道友害死香港

Adolf Hitler:

其實香港真係好多唔同階層嘅人都有食。
我識好多身邊律師到教書之類既專業人士都有食
Btw都要睇個人食完之後會點，多數都靜靜地chill下.不過都知有人係會食完去搞事同大叫呢啲人就應該打把

成班道友